點解冇傳媒講同志們單野？？

報左好多間唔同傳媒
最尾新聞所唔見有

傳聞好難放上新聞

片都有埋喇喎

有傳聞去報？

同志們果條片都唔夠料叫警察喺記者會度解釋下咩？
橫掂呢兩日都無出事，佢地都無新野講架啦

所以咪話唔知佢哋搞咩

因為中共吹咗大鷄
止暴制亂

另外有樣野就係依家d防暴面罩塊反光紙越整越大張，根本入面係人係鬼都唔會知

隨時黑社會都唔奇